深夜了 是時候吃返枝煙

🚬

黑冰吃起來像牙go

廿幾碎人煙都未色吃🚬

怎？

火好難點 點樣吸住來點

點完先吸咪得-.-

想食煙仔餅

啲人話吸住點易啲點著

小學生就早啲糞啦